點解一個二個大學生都掛住玩ocamp

大學生唔係應該要專心讀書咩
有時間就刨定reference啦
玩ocamp

你會比人笑架
大學生wo
梗係要chill啦
damn翻個beat先

和盡天地風雲之聲，環抱山水日月之景
問妹何所欲 問妹幾時申請入宿

blowjob啊
曉唔曉啊

d尖子就識啦

大學唔係只係俾你讀書
大學係社會嘅縮影都聽過啦
交流技巧，建立人脈
大把野俾你學

俾你讀到書但唔識際遇
出到去都咪又係做狗

大學讀書係少數
First hon位有得幾個
明知自己無天份仲努力讀書嚟做咩
不如好好玩

唔玩ocamp點食女呀

樓上兩位講得冇錯啊
大學呢個稱號從來都冇包含「學」呢一回事
上到去
梗係要認爹認娘 先符合所謂社會期望架嘛
badass

當你有比機讀書但發現都無A range
反而身邊既人唔上堂剩睇Note都照A
你就會明白讀大學無天份係無可能成功
不如做好其他讀書以外既野

要咁早刨 reference 有無諗過你唔適合讀大學？

咪就係
考試之前半個鐘求其睇下都A喇
仲話自己係大學生

隨時班tutor都未up資料上網啦
你想睇咩reference

樓主應該冇讀過大學

我真係好撚憎唔一早 up 哂 notes，我鍾意一開波釘好成份上堂都唔得既

講得出呢句都係假膠